點解要咁犯賤

好想搵番佢 明知搵佢一定會比人當係傻仔咁撚 但真心好鐘意佢 好想對佢死心但做唔到

對佢死心唔得
對佢死心塌地又唔得